科羅拉多州超級市場爆槍擊案 數人死亡 一警員殉職

美國科羅拉多州波德市 King Soopers 超級市場爆發嚴重槍擊案，當地警方指數人死亡，其中一人為警員。警方將於稍後發布案件詳情。

美國人有唔戴口罩既自由

another day in America

10 people were killed in Boulder shooting, says police chief

From CNN's Josiah Ryan

陣間又話係種族歧視（人哋明明就係無目的屠殺）

右派解決方法: 全民揸槍

左派解決方法: 全民冇得揸槍

其實美國發生咗咁多次槍擊案
有幾可之後會有改變

估唔到係 Boulder 個度係有錢地方。

Sarah Moonshadow was at the checkout with her son, buying food while waiting for her laundry to be done nearby, when she, too, heard shots being fired.

“We ducked and I just started counting in between shots, and by the fourth shot I told my son, we have to run,” she said. As they were running, two shots were fired in their direction, she said.

When they made it outside of the store, they saw a body lying in the road.

“I can tell that he wasn’t moving,” she said. “And so, I’m pretty sure he was gone. “And I just broke down across the street. I just couldn’t believe we were able to make it across.”

Ms. Moonshadow moved back to Boulder, her hometown, from Denver after she became concerned about Denver becoming unsafe. “I’m really surprised that it even happened here,” she said. “This isn’t how Boulder is, you know. This isn’t what happens here.”

連登仔: 一早話要有槍權架啦, 有槍係手先可以反擊

即係佢唔郁分分鐘會被槍手搵到然後處刑?

紋個warning 字係屎忽

Jordan Crumby, a student at the University of Colorado at Boulder, said in an interview that she was about to get a tattoo with the word “warning” on her hip at Auspicious Tattoo, a shop across from the grocery store, when the shooting began.

“From here, I can see the window that is shattered,” she said. “Everyone is still on lockdown.”

Ms. Crumby, 31, said she stepped outside to record a video of the scene for her Instagram feed, when the police waved her away. In the videos, officers with tactical gear and rifles could be seen swarming the shopping center. People from the grocery store, she said, were being evacuated.

“They had their hands over their heads and they’re getting escorted out,” she said. “I said, ‘We should probably go inside.’”

有心算冇心
幾多支槍都冇用

冇理由死咁多人㗎
明明人人都可以持槍反擊

好醒。navy seal 教過有shootings 要聽下來源 再run for exit.

比著我應該會尼入洗衣機

Biden一上台槍撃多到

紋SLUT

就之前個單其實有白人死架
唔報咪可以

準備連登第N次槍權之爭世界大戰

侵在任期間一定冇發生過

愛侵力：侵侵在任期間，美國好似人間天堂咁

有黑鬼死: BLM又有得暴動搶野, 狂屌白人
無黑鬼死: BLM都有得暴動搶野, 慶祝死咁多白人

Boulder禁槍已經係美國最嚴之一

說好的好人有槍可以阻止呢

美國歷史上
槍展未試過發生槍擊案

唔好意思
比民主黨政府沒收左

child登槍權撚：刀夠可以殺人，禁埋刀吖笨

truck

God bless America

除左教育好下一代都無咩可以改

當個制度係一兩條痴線佬足以做成咁大殺傷力
點教都冇用

無用 但係唯一出路

一個人唔學識點控制自己情緒下下都破壞性

你娛左佢把槍 佢咪攞刀

刀好難同半自動步槍比

點解唔係中超
想睇班華裔死咗之後眾籌

入面有幾個華人，黑人就已經係種族歧視啦！

有共和黨喺度算吧啦

應該美國境內每五米布置把搶喺地下
咁就肯定冇槍擊案啦

有相反方向嘅子彈咪可以阻止槍擊案嘅發生囉

一定係啲反槍撚唔帶槍事先打死槍手啦

仲識得讀心術，喺槍手大開殺戒前擊斃槍手

八月要搬去boulder依家好撚淆

拎住槍定刀殺多人D

一定係啲人唔識讀心術嘅錯
竟然睇唔出槍手想殺人，冇事先射死槍手

驚中武肺死好過啦

比刀支那人用真係殺多啲
之前先有話用刀斬死斬傷十幾個

睇面相咪知邊個想殺人

個度d人全部都係17-25 兩個禮拜前去 d人唔撚帶口罩 普遍地區都會帶其實

而家社會已經咁多槍
呢一刻禁只會令想保護自己既正常人持唔到槍
仲有刀都殺到人，開車衝上行人路都殺好多人
禁埋刀同車阿笨

典型玩滑坡

你仲要有讀心術可以事先知道槍手想殺人

程度差好遠
普通車殺幾多個

同埋唔係有支槍就保護到自己
冇日常訓練同埋心理準備
唔會發揮到太大功效

驚閪咩，只要帶槍出街，就可以以相反方向嘅子彈還擊

前提你要識讀心，或者槍手唔係第一個爆你頭

其實唯一有用真係尼係間房度camp 個陣可以射槍手
不過人地分分鐘有防彈衣半自動步槍對付你支手槍

驚閪咩，只要喺槍手未著防彈衣，準備出門口之前就率先射死佢咪得囉

半自動步槍驚閪咩，只要在場100人齊心一齊用手槍射出相反方向嘅子彈就可以阻止槍手啦，講到底都係你哋啲反槍撚冇用，太淆底啦

仲有一句：槍擊案死亡數低過交通意外呀，你俾車撞死嘅機會大過俾槍射死

所以由得啲死亡機率疊加啦

仲有：食野都會噎死啦 唔好食呀笨

持槍駁火不嬲係講緊一定槍手開槍先
有機會有人死先，你班友就淨係chur住一樣死呢個point黎屌，而忽略其他有槍既人都可以反擊
之前係其他post都講到口臭
台灣冇槍權又點，鄭捷，小燈泡？
香港冇槍權係好和平呀，咪比政權同政走狗禁住黎打囉
自己去聽下支持槍權既聲音先啦
淨係識係連登開post圍爐打飛機
自己係香港溫室環境長大就當自己價值觀一定岩，又唔知美國係咩歷史環境，當美國d先賢係on9,第二修正案係弱智咁，夏蟲學人語冰
自己國家連票權都冇走去笑人支持槍權

去同啲死者家屬講囉柒頭
鄭捷有幾可發生喺台灣呀
依加美國一個禮拜幾單鄭捷呀傻閪
日日攞開國先賢打飛機 佢地當年支持奴隸制度支持種族滅絕印第安人添呀on9

辛苦晒你搵返2014年同2016年嘅殺人案夾埋死咗5個人嚇死我，唔知有冇資格同交通意外鬥死亡率？

不如你搵下美國槍擊案頻率同死亡率？

美國有好多郊區獨立屋，荒山野嶺自己一間屋搞農場又有，你估全世界得香港呢d apartment ? 唔好咁無知啦
人地憲法寫到明人民擁有正當自我防衛既權利
必要時可以組織民兵
依加香港差佬有槍，咪惡晒囉，開槍冇後果，你睇熊仔餅，有得say咩?
你係溫室長大唔緊要
連香港依加發生緊咩事都唔知？
人地成日屌黑警濫暴，種族歧視，搞搞下變blm，唔理件事岩定錯
起碼可以睇到人民有同政府談判既籌碼
人民唔係手無寸鐵比政權禁住黎打
唔係一味係度sosadsosad就有point d型d

個問題唔係槍，係人
我知美國槍擊多死亡率高thx
不如你又幫我搵下咩原因美國咁多痴線佬

醫改，全數國營可以大大減低醫療開支，刪走保險公司最少減一半支出
加強教育開支，提升公立大學水平，等教育唔再由地區支付
免費安樂死減少社會開支同無用人口
基本上好多地方都好多槍，同時又唔係人人帶槍，但社會福利夠既就好少有問題

其實市區既車可以殺得仲快同多，一野車去商店前排隊既都幾十個

免費安樂死減少社會開支同無用人口

The purge?

貪官污吏一個都殺唔到反而日日死奉公守法嘅無辜平民
槍權真係咁work美國就無咁多社會問題
班狗官就唔會日日收大企業獻金算數唔理班平民死活啦
美國右派最鍾意用American exceptionalism洗自己腦
連傻鳩連登仔都比佢地洗埋笑左
香港有槍班警狗咪一樣惡 到時就唔係用警棍打人而係直接開槍殺無赦啦

其實最主要係心理問題，當所有人都有槍時槍手要殺人既心理阻力會大得多，呢個係點解美國當年西部治安事實上比東部好既原因。屠殺犯大多選弱者出手，如果弱者唔弱佢地既出手意圖會大減

the purge係垃圾
方便人自殺先可以減少絕望人口
而同時鼓勵自殺可以等等好多心理扭曲者係變殺人犯前自行了結

事實上有阻止過官商勾結強收地
美國問題係社會福利及兩黨太強而非數十小政黨混戰
你無槍對家都可以用槍，你有仲有得打內戰反抗

其實d白卡佬唔用槍，一樣用其他架生嘅姐

好撚勤力 有無勤工獎架

中國玩炸彈同刀,美國用槍,大家一樣唔洗細分

社會問題可以用投票去換做到野既州政府搞
呢班做唔到就選第二班，腐敗問題如果你有確實證據，sd去報館已經搞掂，但問題係普通市民點會有內幕料，而就算有內幕消息既人都有可能當做籌碼去傾數換利益，所以係難搞
唔係話殺晒d高官有錢佬就搞掂
社會係多黑暗野，但槍權從來唔係解決呢d野既辦法，而係保障一個人既自衛權力

香港有槍權d狗都一樣惡
傻啦，連打交自衛還拖都拉埋你毆鬥
仲講槍權，比人打劫開槍打死個賊，又告你誤殺，晒9氣

喂，話時話美國勇武撚有曬鎗幾時推翻Biden政府？嚴重舞弊喎？立國精神呢？Founding fathers乜乜柒柒呢？係咪忙於保護自己唔得閒？你唔要唔過去幫拖

你都ON99,我有咁把炮仲上連登同你鳩嗡

左膠全面進場

連登仔個個navy seal黎
聽到槍聲唔係第一時間驚,賴尿跟住亂跑
而係冷靜聽聲定位槍手再9秒9將個槍手爆頭
一定唔會驚得濟對住槍手唔小心走火啊射錯目標啊個d
差佬嚟到見到你把槍一定識得分邊個係凶手邊個係自衛啦

禁槍正on9

DLLM揸車都要考車牌啦你老味

超好住
人nice
嘢貴
呢單之前基本上冇乜槍擊

唔駛事前 事後都可以 例如殺左3個果陣

呢條thread就變左膠圍爐取暖區

佢地通常呢個時便就話禁槍有用

Boulders 應該係大學區 而科羅係藍州 我想佢地有齊最好的槍管法例 藍州自己死人又要禁紅州 你咁鍾意禁 咪自己禁自己個州囉

你住過？

求仁得仁

香港左派同香港右派個解決方法應該會調翻轉

條路自己揀

係要免費派槍比國民

A Colorado judge blocked Boulder from enforcing its 2-year-old assault rifle ban on March 12 after the NRA sued. A week later, a gunman with an “AR-15 style rifle” opened fire in a Boulder supermarket, killing 10 people, including a Boulder Police officer.

禁你老母

起得咁少

屌 留咗未block，唔該巴打

戇鳩仔有樣睇
你老母條臭閪做乜唔帶你係發作前去驗下係咪弱智？？

反正睇你個樣應該都「預知」到你係弱智

你打幾行字除咗無腦人身攻擊，一啲實質內容都冇佩服佩服

你老母生埋你呢啲口臭賤種真係好可憐

之前兩年已經執行緊
只係十日前暫緩咗

如果你睇啲細節
佢係全面禁止Pistol grip嘅步槍
以及10發以上彈夾
即是基本上得獵槍可以帶

你咁撚叻，要求連仔全民禁言丫嘛屌你老母

全民禁言咪無人屌鳩到你囉，做乜唔叫呀？
你邏輯咁叻係咪你果個執垃圾既賤種外婆教架？

你無預到我會經過見到你呢的傻閪然後走黎攻擊你咩？ 提前申請禁制令告埋我丫笨？

話撚埋你知唔駛計啦，你老母臭閪生左你件垃圾弱雞賤種出黎既機會率一定低過交通意外

香港國際戰線：支持美國學香港，只有警察揸槍維持正義

china: you no gun

usa: too many guns

hk: zhong tree gun